沈門師兄弟吹水區暨拜師區（112）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息，縮表、北韓、中印.........
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

師父啊，求你章顯你的大能！

沈原大戰！師父唔好輸啊！

\l/

師父\|/
原野

師父 來吧

師父

師父\|/

師父快d 醒個"比盡QQ價"我地喇 隻野冇力呀

俾盡200蚊

買992好過啦！今日又大減價益大家。

992點先hit & run到😭

上香 \|/

好抵啊，正

原野一句想入牛就封左個頂...

一走牛就上返哂

..我期指食晒成個升浪

入左同我地講聲，我入返隻近熊長坐

邊有屈你...頭先升得好靚仔..
你話想入牛即刻見阻力喎...
諗下都封頂呀...你唔好入牛呀乖啦

[qu ote]
[/quote]

屌..即趺

CLS
會唔會係咁樣呀

上星期五原野頂27220
今日原野底27070
現時11:38 期指27132
11:43 原野想入牛 期指27151
中午收市 27156

為左原野, 清一清倉先

得番2隻正股 本身想call 700
但真係太恐怖 慳番d錢好過

打錯字
應該係
講左未買已經升緊

呢啲chok上chok落，沈門中招師父肯定仲應，今朝我估師父又斬倉

今朝跌得咁急可能佢追沽呢

dt好易心雄中入左
一定要定止蝕位

係喎話事話睇左成朝電視都好似唔見師父

大師午間教路：港股27300點有阻力
08月21日(一) 12:20

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市反覆上落，外圍因素偏淡，美股三大指數走勢差，他預料港股短線反彈為主，阻力位27,300點，反彈後或再沉底，要留意26,800點關口會否進一步下試或失守，策略上仍要輕身上路。

唔緊要，師父已經由七八月大舉出擊，縮撚咗去九十月大茶飯。

浮水先

2017藍籌股王992市值跌穿500億

前電腦世界一哥呀

係時候突破下降通道

三盞燈⋯⋯
呢鑊冚家拎了⋯⋯

fake左落車

好

你燈都冇朋友

邊隻

開波

佢用雪球睇股票

三盞燈同時發功
應該可以進入時光隧道
穿梭過去未來

$4.38
特登做差盤數。
In shum c fu we trust

三億年後

親身見證聯想三億年後變350蚊，變成第二隻騰訊？

唔係睇一兩季！長線入貨機會！

應該夠你玩，其他股唔好搞，好多師兄弟係船上一搞滅門

中海外咁都炒得起

之前邊個卷商出992熊同認沽證話?

國期升唔穿10天線10787

13492

麥銀

熊就61350

好似係華置

127

岩岩個市準備上27180
一講又打番落27158...

冇力上，收市可能要買少少熊，對沖番D牛證

原野兄 唔好好似啦
我寧願你係覺得升就買升 係跌就買跌

等我地都有個方向呀

27150

原野說，有升勢。然後就有了跌勢

依家練緊悶住賺
正股令我瞓到好晏都得

原兄....小弟想同你結義...

原野真係好勁

正路就係

正股升得好慢，一日1%

原野入左牛？？？

正確，最緊要報倉

跌緊

痴撚線嫁

失業係要呢啲

本大..1% 都和味啦

今日利潤升跌(港元) $+695 / 0.118%
正股今日得0.1%飯都唔夠開

無指示的話真心唔敢入住

低見37 了

請大叫睇跌

原野好似越玩越過引

正股報倉即插....我都無野好講

求原兄賜口諭

師父句273

咁點解唔put992, 業積廢到

突破盲腸

原野咁鐘意輸，幫手買700熊

小注但係咁輸都無癮啦邊個唔想贏

今朝都叫贏過既...

隻牛仔反輸啦....

[img]圖片網址 [/img]

懂不懂規模?

神蹟

超智能咁款

準確到以個位數來計算

想知電匯啲錢去外國用邊間銀行好？

無左原野兄 就停左..........

不是他財
不入他袋
算啦

HOW MUCH ？

一大棍喇

替天救雞

其實原野會唔會就係師父既弟子
係師父派過黎既刺客

原子兄，盡得真傳，承傳衣缽？

香港要贏，大師要燈！

中移動藍燈籠升

另一隻藍燈籠跌穿左4.4

唔識呀

唔係睇一兩季！

旺兄岩岩開個張坐左?

自殺性炸彈襲擊

聯想股價仲低過思捷

聯想股價下個目標應該係利豐的股價

睇對家有咩銀行
eg.我香港<->新加坡

用DBS轉DBS即時過數
BOC轉OCBC要幾個鐘先過數

我想轉去德國銀行

你有咁嘅心態，放心個天會好似小羊兒咁對你，30幾歲仲係一個人處都未破，仲要燈到傻

個市無力，應該係等緊老美

成交量比騰訊仲要犀利

係咪師父自己入返呀？

local bank轉local bank通常都唔洗錢
同一間銀行跨國有啲acc可以wave，有啲可以減手續費

我建議你搵間係香港有分行既銀行，去問問先
如果得，就香港開個acc，德國再開一個
淨係用黎過數，跟住先係德國開多atm機既銀行既acc黎日常用

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：港股27300點有阻力
08月21日(一) 12:20

沈振盈：港股27300點有阻力
0:00/1:03

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市反覆上落，外圍因素偏淡，美股三大指數走勢差，他預料港股短線反彈為主，阻力位27,300點，反彈後或再沉底，要留意26,800點關口會否進一步下試或失守，策略上仍要輕身上路。

徒兒再提醒師父大人
加息，縮表、北韓、中印......
危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

上面有師兄問wire 嘅野

平時我用開boc 去citi New York

$55 即日到帳

$1 都唔比就t+1

kitkat你仲有一個方法！

bitcoin過數

唔該晒

你成日都講笑

crazyyyyy

大戶唔比qq 穿$328

我就睇你玩到幾時

Baba 業績後升咗10%
騰訊0%

大師其實個道理係居安思危

認真，搵間德國同香港都有分行既銀行做跨國過數

不過用bitcoin都係得嫁，德國有間ok出名既交易所

我要俾啲dorm嘅deposit 呀

今個星期應該350嫁啦，壓耐啲先俾到假信息俾散戶，壓價收貨

夠彊就期結後先升

懂獨立思考才能閉門造車！

問佢地直唔直接收bitcoin囉
一係係香港開個歐元acc，開張支票過去囉

好似而家儲下力 再大幅上落 係唔係會易D 殺牛熊 對大戶最有利呢

又上多少少27156

……
G 兄你又黎

班麻煩鬼淨係要我有入數紙

無力上啦

弱勢已成！

早晨

無計，出面軍演緊，好難會有力水

引老散沽貨+ 造淡

27160 反個手沽佢仲抵博

九、十月大茶飯

美國日全蝕?

一棍

屌......

又比人一嘢轟番落嚟27145

精彩

垃圾港女含啦..

玩撚左成日來來回回執得果5k
用嚟瞓覺好過

磨撚完未呀死港女

原野兄講句嘢 ok?

匯去邊個國家？

手頭劇本係等3.9等J期結等玩完燈制

用m. 一通玩格仔先係真高手

清除原家軍 師父要比它更燈

沈家軍信心動搖
師父話273係阻力你地聽唔聽到

272 都破唔到呀
師傅今次俾佢扑中左啦

沈門十二使徒集合啦！

屌冇睇名仲以為係神獸回po

原野入咗熊

沈家軍殺啊！！！清剿原家軍之首叛徒朱大

700無力 追沽！

屌你老母 2 分鐘 200k 主動沽盤

大戶真係好驚qq 爆上

沽700！！！

QQ咩料呀

師父！！！宜家人地踩場踩到落心口啦！沈家軍得返十二門徒，你地d 燈力去哂邊？！

磨到變粉

縮陽

勁假時段會唔會灰埋

一定

$325.8

分分鐘見紅

依隻牛咁 on9 既 , 升 140 點都係得兩格 , 街貸又 100% 又近 , 唔通佢地想攬住一齊死

屌你又多120k 主動沽

700又紅燈收啦一定
到底點架

攬炒牛2.0

一係向上 一係向下

咩玩法

QQ 跟本嚴重高估
大户散水
淡勢已成

佢地圍內鬥唔出貸

玩近牛嘅心理壓力應該好大

好仆街

所以我叫你地唔好玩高街貨既牛熊
100%整又近，個莊可以放棄出價，等結算

勁假應該轉燈

見 qq 跟本冇力升
估值過高
係時候沽爆佢

好彩有sp 頂住

唔係有得睇冇得食

夠疆沽到落$310收我皮

我冇玩咁近 , 純粹見佢好 on9 , 好似想攬住死咁

一早沽咗 今日再加沽

$333 $330 都有追過牛

業績後見佢彈都唔彈即刻屌咗兩張 $320 sp

真心 baba 升10% qq 0% 點講都講唔通

QQ 玩撚完

匯豐幾時先開車呀屌

唔係末日輪都好d

九月十月

死咗架啦

屌你$79 入隻牛
$73.75 打埋靶

如果你係8 月到期嘅輪

冇仇報

QQ 連330 都上唔到，都唔好寄望佢今個月上到350 啦

玩住sp 等數錢

死港女依加有行咁快既

268咁多牛仔，真係無理由唔落去殺

屌你老母又多100 k 主動沽

QQ 310-320 咁多牛，殺埋就應該可以殺埋268 牛

殺埋62700就會停

其實唔難

一日沒3.9都唔入貨

屌你$327 主動買返100k
大戶正仆街

如果qq落到去310，恒指應該無268架啦

依家係咁交
有個沽咗 100k
下面又有人接返 80+20

依家係壓住唔比qq 升

屌你老味大戶

100% 街貨

老散玩泥沙

$322

係咁仆街架啦

咁可以點？ 因為我有少少係手

差少少灰燈

……
做一陣野已經4.…

今日走左隻近牛好彩
但仲有蝕緊錢既即月call

+0.2 同灰燈有分別咩

80萬變10萬個一位師兄？

正仆街

師父無三點九
咁應該由師父嘅轉世靈童向一眾弟子門人，作出開示

利豐三日後出業積

軍醫，白花油，正骨水，虎標軟膏

屌你灰燈

今日無開過市

我地聽日俾多次佢機會佢再升過

聽朝早d 起身 $330 平返d 牛

收巿前5 分鐘入返
咁就fat fat

992收市444

近Q牛果位師兄今晚訓唔著 ...

+0.2

應該係 - 先岩

師傅講野好合理

美股偏淡！！！

師父想268追沽

仲未有人鳩叫夜期既

等睇今晚夜期, 美股同ADR瀨屎

咁快叫?

瀨硬

QQ ADR

正常baba 同騰訊個巿值應該大約=1

騰訊3950 億
Baba 4236 億

馬雲唔想做首富就托高你老死間公司啦

阿原野兄一陣報倉有BABA 佢就收皮啦

3仔出咗業績

今日華人置業真係一個奇蹟黎

我應唔應該講d安慰既說話比佢聽

唔好啦⋯⋯等間搞出人命...

邪一邪均輸先

原野唔係唔美股架咩

有d 碎股喺度

又有得食m 記

我都係

均輸依排無晒鬥志，以前一個人挑成個沈門機（雖然次次敗走）既均輸去左邊呀？

無事喎
700k 都打過靶
今日悶市，悶到掛住打機唔記得走貨

難以想像
可以約略描述一下當刻心情嗎？

收息是一種藝術

講
你有冇美股

收巿啦

無架，果下係空白咋
就早排QQ開市插十幾廿蚊果下之麻

收皮市後沈大師

開340 個日?

唔係 業績前，有兩日由33x去到30x
第一日跌少少，第二日開市價已經係30x，即死

10/8 、 11/8

留名等睇美股今晚爆升

[size=2]今晚VIX就升 道指就跌下先啦/size=2]

屌得舒服冇所謂啦

原野入HSI遠牛
定係師傅確認升浪恐佈d

佢無入..佢口講姐

塊西個價有冇得put？

夜！

轉運

夜期好chok

QQ

夜夜夜夜夜

讓我飄流在安靜的夜夜凶裡

馬雲：我的娘呀！？香港這個那麼小的地方，為什麼燈神輩出？有沈震型這個殺千刀，現在又有他徒弟原野豹哥 ....

夜期升乜鳩...

+3 叫升？

咪行緊27140-27160 我地岩岩炒個段

+1都係升

3點一張大期就百五蚊 夠去花園餐廳鋸扒啦

頂你地唔順

華人置業好可憐
無妄之災

一陣最後一堂到佢唔返就搞笑

每期沈門都有個紅人，今期既黑紅人係原門首領原野

掛定號都好丫

好老土

夜期
好彩無put

提醒大家重有七個鐘日全食

先跌一跌去27100我收齊貨先得唔得

我唔信呢啲

朱巴 比啲男子氣概出黎

原野食日..不能不信

股災定唔股災其實係人為
有乜理由賴個天

呢個真

個勢回番27100 又要草力嫁喇

但我信人會因周遭環境改變而做決定

就好似我地睇大師同原野頭

當個個都覺得尼樣野係真時, 就會自我實現左

夜期鳩咁嚟無所謂啦

大戶帶頭玩野自然會引發到連鎖效應

不是我不明白

大師兄啊

大師兄既雙龍套票我俾唔到，於心有愧啊

我等你！

又阻一阻大家！
徒兒再提醒師父大人
加息、縮表、北韓、中印......
危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

我平哂倉轉左即月330同340 long call,目前含撚中

大師兄

夜期雙頂

nolamola

九、十月大茶飯！

難過原野唔燈

表示認同

求原野最新持倉

同求

from qq500 post

真係好消息變壞消息
今朝渣兜先至瀨鑊甘嘅

橫睇掂睇都係揸兜既好消息

騰訊支付呢樣嘢都唔係新㗎啦

今朝我冇追post，關佢事咩
我仲以為係杜汶澤

係時候買28286
拎返我失去左既野返黎

26282收左皮啦

大戶托高散水

咩話

真係笑撚死

張圖點解咁似超智能嘅

大陸抗日神劇嘅劇情，唔使講大家都知有幾咁神奇，飛天遁地呢啲基本啦，但除咗神劇，仲有抗日神戲，最近有網民發現一套大陸嘅抗日神戲《百家拳之津門八卦掌》入面，見到啲好熟悉嘅名字。

喺《百家拳之津門八卦掌》入面，出現咗一本簿，係日本情報人員名單，即係間諜嘅名啦，打開一睇，入面嘅出現名，相信好多男士都會覺得見過，分別係西野翔、小川阿佐美、香澄果穗等等。其實呢幾個都係日本嘅AV女優，其中香澄果穗同小川阿佐美仲係已經引退咗嘅女優，至於點解呢幾個名會咁巧合咁出現喺抗日神戲入面，可能係編劇或道具組嘅「某種名單」啦。

戇鳩

可能大劉都有睇呢個po先玩原野一鋪啫

我一望都諗起超智能

原野宜家開始有d 師父既影子。但要做師父既後人必需能燈上燈落而且最少過三千，如果唔係只會淪為只識向下瀨既師叔。

蔡李佛拳入門

懷疑有大户跟原野做部署 遲d整本原野理論，勁過江恩

下個月會唔會有人炒iPhone8? 我就唔會做，純粹想知道吓咁，呢次話有人面辨識，如果加外型改變估有得炒吓

【名家搶先睇】客觀中立根本不存在（阿飛）

不是談政治只想講投資，林子健一案，對於投資者而言，也是一個很好的警惕。幾名民主黨元老，久經歷練依然輕信，不是因為故事有說服力，而是他們本身太過想相信，於是就會無戒心照單全收。我們在接收資料時，一樣要小心被自己的立場所影響，遇上啱聽的分析，隨時亦會不假思索去相信。

這個年代，連新聞報導都有立場有態度，股評自然一樣，客觀中立根本不存在。而從股評人立場出發，要受歡迎當然是投市場所好，於是有兩款股評就特別多。

第一是亂貼細價股，當然是唔中多過中，但無所謂，最重要密密出，輸完又嚟賭過，重點是滿足一班散戶的投機需求，所以山埃專欄一樣可以屹立不倒。

第二則是永恒審慎等調整，股市升了好多個月，唔需要刻意搵唱淡理由，一個「高」字已經夠殺，何況同一時間必然有齊利好及利淡的條件，重點放在哪一邊，不外乎是一個選擇。

這類評論相信會愈來愈多，因為升得愈耐愈多，口水做淡將會愈來愈博得過，睇錯無成本，而好彩大市轉頭就跌，新一代末日博士就非佢莫屬。何況今個浪散戶參與程度甚低，不少人錯失一個大升浪之後，需要的心靈安慰劑，是指出各種潛在風險的分析，以合理化他們走寶的事實。日日出來唱淡是獻世，但偶然蒲頭一次的話，就是溫馨提示專業分析，對人氣會有幫助。

兩類股評相比，後者的害處更大。更蠢的散戶，也不會將貼士欄當認真，輸多幾次就自自然然學乖。可是審慎穩陣那一派，基本上永遠不會錯，只是時辰未到而已，聽得太多，容易覺得投資派危險而卻步，而未能理解近年股票已經是個別發展，有能力創造價值的公司一路贏落去的現實。

投資當然危險，可是不投資一樣危險，世界貧富懸殊趨向嚴重，就是有資產和無資產之間的差距拉闊，即是以前有無醒目投資的分別，未來打工搵食更加難，超級公司勢力愈來愈大，不懂得投資，一味以為世界很危險，是不會破產，可是卻會被人拋離。到時候才發現被一班靠稿費交租的窮鬼躭誤青春，後悔已經來不及。

阿飛

//屌佢老味，依家啲無名小卒日鳩日借師父上位，正柒碌

據報成皮嘢一部，通常一改版生產線追唔到就炒得起第一水

咁先好，趕絕啲退貨黨，炒得一係贏一係輸，冇得玩賴皮，1皮嘢1部夠唔夠膽上手吖，上十部一蟹條卡數追殺，唔炒可以等義海焗佢劈價

Iphone6呢？當時我第一日黎左14部
票價6388，先達收15500

退咩貨姐
AOS之前退都要收15%
點蝕賣都唔洗15%其實

iphone6好似香港有第一水?
個次我唔敢玩 只係上台出機算
都估唔到第一日咁高價
但好似第二第三日就已經變番得幾百

Iphone6炒到二月喎

-8 / +12

預訂舖頭拎貨唔扣，14日內，iPhone6s都未扣手續費，7先改例

Lee 條撚屌應該由「阿飛」改名做「阿豬阿狗」，因為無人識佢都想靠寸師父搏知名度。師父帶領沈門，從來無問弟子拎個一分一毫，默默付出受盡世人指罵都係為左我地可以晚晚花天酒地，咁高尚既情操我諗起都喊出來

話說過左一個禮拜牛同熊既比例終於都變左69:31

之前係幾多

上個禮拜係8:2

應該係時候開車去殺熊啦掛

引人做淡有功

美股

屌 啱啱仲係綠燈

升返哂

Tina 冇罪

未dm姐.....

[url]唔升番上27190 就有罪[/url]

好想dm

me2.....
屌過未？

星期三廿三號
個風打到正
應該又無市開，悶。

我懇請豹哥原子兄，開金口，話： “ 星期三一定打得成風，一定無市開。”

今日華置一役，我知道你燈力深厚。
有請原子兄幫手

未
太貴

有冇咩後生女 $500 附近
講咩話都得

我想放風假喎

得老人巴屌過
我都過唔到心理關口太貴

自己洗樓 廿歲樓下大把啦
但我要淫賤港女學生妹呀.....

好貴

屌返屋企果件算

Baba 係咁gogogo
希望唔好剩係tcehy 跟
都跟下plz

轉燈

美股好廢

直插無水花

比條生路行下...